感性行先咪即係蠢囉

做咩姐你

從來未見過聰明人(男女都好)同人講自己感性行先, 十個講呢句十個都係蠢人或者 mk

1999

爻否刂

邏輯行先

邏輯行先唔代表冇感性
但d 人多數冇邏輯但強調感性